## Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

### Это упорядоченная структура документа, включающая в себя все объекты, а не только видимые. Благодаря DOM, можно взаимодействовать на контент страници используя JS, создавать живые страницы
